形住麵條囝一蒲頭個市就會跌

正啊

等位入貨

下我等緊佢買熊

All in 牛牛